(一國一制）班黑警知唔知自己就黎變condom

1.中聯辦插手香港事務
2.政府高層變動
3.世界制裁支那，香港做回血劍
4.外資撤走，正式一國一制

內地公安人工幾千蚊，咁點解我要比幾皮野請你

唔會啦
一定要佢地打場硬仗
非死即殘嗰種

同邊個打？

拆左海關入境，補貼警察咪得海關入境全部3000RMB

同美國 海軍陸戰隊，三角洲 游騎兵

又打飛機

參考下國民黨降兵